有冇英國巴打一齊玩LOL

留id我add你

係download eu server

？

你打na定係eu

Eu?

Eu

係啊巴打

有冇30lv ac借嚟玩？
歐服個ac幾年前貪得意開..
點知衣家真係嚟咗英國

得閒可以一齊玩下

Chunggz 日日都得閒玩

Tltmalcom

有冇人依家打rank

Lil Uzi 個 I 係個 capital L

西歐服？

推

ign : 576

有無加到

1versus9ggez

Push